connect 藍絲嘅方法

煲大過期催淚有毒
會殘留地區 等自私嘅藍絲都驚
就會CONNECT到全部人反黑警使用催淚

唔會，改變唔到思想

有個成語叫 推陳及新

Push

藍屍狗會話你班仆街迫黑警開炮害埋良民

唔係改變佢地思維
係以佢地自私撚嘅性格
佢地都唔想黑警用催淚
間接幫緊我地

佢地覺我我地逼係一回事
我地無領袖 佢地控制唔到我地逼黑警
但黑警係一個目標
佢地可以屌黑警咪撚再用催淚搞到佢地

長輩圖

大家推呢個POST
放題催淚真係會攞命
可能只係慢性短期無影響

我地唔係要藍絲狗幫我地反對黑警用催淚
而係利用佢地嘅自私 等佢地自己去反對
明唔明？

廢老： 你班仆街廢青害我地吸過期催淚彈，最好拉晒去打靶就最好，搞亂晒香港，唔使交租搵食呀?

多去飲茶, 快餐店下午茶聽下啦

未必
煲到貼身地危及自己班藍絲就會發癲無論如何都要阻止左催淚彈先
到時D原因乜乜柒柒佢地唔會願意理

屌你明唔撚明 依家係搞到佢地條命
佢地話知黑警槍殺我地 但唔好搞到佢地
明唔明？
搞到佢地 佢地就同你死過
佢地係真暴徙 要識利用啊屌

就係呢個意思

大家唔好乜都話無用先
諗一諗我嘅計劃 係真心CONNECT 定利用

[藍毛mode]唔係你地搞事點會放催淚

可以一試
咩都試下先

仆街大家智商咁撚低 我無野講

藍絲：禍頭係班廢青，更加用力屌連儂牆，民鬥

btw, 你堅持做，唔阻止,各自爬山

佢搞我地係一回事
佢地都會同時搞埋黑警唔俾用催淚
明唔明

呢個係唯一方法
利用到藍絲同我地反同一樣野
咁都唔利用真係浪費一把好劍

我係前線黎
我唔想老咗有肺癌啊屌
明明係可行 點解唔幫手推

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友